發現好多大陸人唔知 中國皇帝屋企人係外國藉

有無文宣可以清晰話比佢地知

仲有咩中國同香港高官同佢地屋企人委屈咁拎左外國藉？

唔係好多人都知咩

佢地根本當「中國人」係粗口咁講
一有唔妥就話人係中國人
因為佢地心知肚明做中國人係恥辱
所以攞黎當粗口講侮辱人

好多唔知仲以為佢地皇帝好清廉唔會貪污

好多真心膠

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

更多太子黨關係網請移步